今場西喊算唔算証明咗佢地冇耶子就可以贏波

今場證明左李斯特城係一隊垃圾

how about你愛隊

睇你啲西波低質足球啦 笑死

ur frd？

一場好過一場wo

是，鏝迷